男女平等

其實點解要平等
同點解女方推出唔係男